有冇人著開Gramicci 啲褲

佢啲褲真系好正，咩cutting都有，又吾洗用皮帶

Georgio peviani好著好多

一直以為made in japan 點知。。。。
卻步了

Nn pants 4條

有次日本買過一條愛上左...
之後去親日本都睇下
長短各色都

支那貨？

絕大部份made in China.

真系好正 又多色 質地又多選擇

香港買邊度抵先

以我所知shake n bake, go wild, trailsportoutdoor 有賣
Go wild間中會做折
或者系台灣gramicci 買（順豐到付）佢啲款都幾齊

nn short 2 條
cargo short x oshman 1條
佢crossover oshman果d 款都好靚
日馬同樂天買普通款最平

褲真係ok, 料厚而挺身, 著耐左洗水更加正
但係上身啲嘢就爭啲 係有啲貴, 但都接受到
Kavu都唔錯架

想搵條weather resort pants

台灣gramicci 睇下 佢啲碼算齊

冇咩size剩

近排入咗條Loose tapered M size 索到條腰帶勁長搞到好肉酸
想買條Gramicci Pants 細碼試試

Nn shorts襯涼鞋好正

太長真系有啲難搞

系呀 我有7條

佢同好多牌子crossover都好靚 我有兩條同beams合作既牛仔褲

系撚夠未？

gramicci 同好,買左條同orslow crossover,超正

系你老母

吾你老母

nn shorts 好似都幾短下